完全知道咩係反轉豬肚就係屎

你有事人地冇禁你，人地有事，即刻紅色警報，垃圾